黃毓民：佔中九子坐監求仁得仁，泛民吹奏光環為選舉！

又唔吹奏韓國瑜

呢隻死共狗幾時落地獄

有講錯咩？

等睇黃毓民仇思達出嚟帶領對抗港共

香港政治光譜裡面，毓民身處既位置係公園阿伯

大灣駒反港獨反香港民族, 同時抗共, 又同時奶韓國瑜親共？

會唔會精神分裂？

絕對無
深黃傻粉不願面對嘅事實

大灣駒淨係會縮係個台度指點江山，某程度上衰過熱狗。至少熱狗有去過光復。

一早佢地就為咗坐監有講錯咩 泛民唔使諗住喺連登翻生係咁攻擊毓民先得架

熱狗式光復係由得前面打到頭破血流
佢地熱狗全部人不動如山

同是民主黨的黃碧雲笑言，從電視上得知李永達被拘捕時「好開心」，後來見到李永達更上前擁抱並說：「好彩有告你！」

Don’t get me wrong ，我唔係想講熱狗做得好，只表達熱狗至少有「出席」過呢啲活動。而大灣駒就一次都無出現過。

教主好撚煩呀
其實之後有咩野大方向？

黨友仲話坐監令人生更精彩啦

當日預約被捕 又話做得公民抗命會接受個後果 依家又出黎博同情

挑我都唔選啦

狗主有冇為香港民主坐過一日監?? 定係佢個仔代老豆坐左?? 咁黃特漢先係真正本土派領袖

話時話佢成功抗共未？

挑我又冇政黨
關我撚事呀
你攪架嘛大方向
我出黎選咩宜家
唔選啦我

下面個post先係真正嘅求仁得仁呀

台灣奶共老因獲得中國身分證遭台灣註銷戶籍

又黎
長毛：收皮啦 有冇坐過監呀

節錄
=================================================================
到了那一天，我們會自首
陳健民
2014-10-20

回頭看看我們的雨傘廣場，最近幾天，我不斷收到支持者的查詢，他們當面問我：「你們什麼時候自首？請預我一份。」陳日君樞機前日離港前，更特意給我傳來WhatsApp，他寫道：「今次最捨不得離開香港，等我回來自首。」此外，李柱銘和好些泛民議員也請我一旦自首，切記預早通知，好讓他們預留時間。

自首之路不孤
佔領行動一旦到了最後時刻，我們會坐在這裏，接受被捕。如果警方不拘捕，我們會安靜地排隊去警署自首，我們要告訴全世界，我們不是要挑戰法治，相反，我們是擁抱法治的人。而只要控罪合理，佔中三子和一部分人在法庭上不會進行抗辯，不會聘請律師，我們只會在庭上作出政治宣言，向社會解釋這場佔領行動的來龍去脈。

但願香港人能夠明白，真正的佔領推動者，其實是特首梁振英和小圈子特權階級。他們是阻礙社會走向公平、公義、仁愛的最大路障。

作者是和平佔中發起人陳健民
===================================================================

黃毓民講得有錯？？根本就係博拉呃光環

最撚醜陋就係呢幾日不停攻擊毓民神驅目的就係想係連登翻生
依家就講到自己坐監好偉大
睇穿晒佢地想點啦

人地同你地最憎既689打官司仲要打贏咪唔洗坐囉 成班柒頭自首搏坐監

食屎奶共狗，個仔又會販毒都冇事

仲要係藍藍地既阿伯

唔係毓民你哋有鬼咁闊政府光譜咩，仲含緊民主派喳

代表建制派多謝毓民，地下黨員

咁有骨氣唔好求情唔好上訴
不過唔上訴毒果鬼有新聞寫

黃毓民: 不淮恥笑任何政治監犯, 不論是左膠抑或是本土派

東方教主搬咗龍門啦, 最緊要焦土派like, 龍門搬去泳池都冇問題架!

幾時同仇思達一齊join埋一早投共既湯渣華？

碌撚收皮啦

咁撚樣反口覆舌都得
條死仆街簡直厚顏無恥
驚唔驚佢屋企人有報應㗎

驚乜，仲有大把教徒入錢入錢入錢！

同建制講既嘢有乜分別

呢度啲人見到黃毓民三隻字就會負皮

教主食花生，好波

雖然不like 垃圾泛民 亦不想再投票比佢地 ，但呢單政治檢控影響會深遠
知你叻啦黃五毛被中共收編左發達啦

泛民自己話 你問下佢地啦